［認真］真心覺得穆斯林呢個宗教好犀利好值得敬佩

唔係話佢好型之類，而係真心覺得呢個宗教真係好犀利，佢哋嘅信念強到令到港共政權都要忌諱三分，一個好強嘅宗教

有冇咩嘢課程或者興趣班之類可以了解多啲呢個宗教？真係好有興趣想皈衣呢個宗教，佢真係一個好強大，好值得依附嘅力量，不論精神上定抑或係實際上

或者呢條可能係香港人另一條出路，就係全民皈依穆斯林教

老老柒柒，全世界怕撚左佢地發動聖戰姐

穆斯林唔係宗教名
伊斯蘭教先係

真.勇武

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

就係人哋嘅精神力量夠大，所以先至真係發動得起聖戰，所以先值得人敬仰同埋畏懼！

所以真係好想深入了解點解佢哋可以有呢種咁強大嘅力量

作為香港人，我真係好想依附呢種強大既力量，不論精神上抑或係實際上

對唔住

所以我話我真係唔了解
但我依家真係好想深入去了解

痴撚線，你望下D回教國家係點先啦
仲有穆斯林係伊斯蘭教徒既稱呼
唔係宗教名黎，香港人 同佢地和平共處到係好事
但唔好吹奏佢地，特別係女人

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

發動性戰

呢啲part-time運動收工或者放假先講啦

香港人！返工！

首先你要成個月日頭都禁食先

究極不割蓆勇武

去youtube搵cheap既影片睇
近排佢有講伊斯蘭點崛起同咁剽悍既原因

人地為信仰連命都唔要，仲番工仲為錢？
相反基督天主佛教就有教徒一邊信教一邊奶共

佢哋唔係怕人哋個宗教 係怕人哋啲刀手
南亞兵膽正命平，popo都唔敢搞佢哋。。。。

怕聖戰啫
7婆都識計數既

7婆唔驚比人割頸咩

你睇gundam00就明

新疆咪又係發動唔到聖戰

仲要每日 天未光五點幾起身祈禱

去啲少數族裔社會服務中心到做義工
融樂會 / 樂善堂都有
其他自己搵 但新家園不了

有少少開始鐘意真主了

依你老母呀港豬
香港人一勇武少少就鬼叫啦

見到班港豬就知冇人救
永遠都要靠外力 不求自強
好想同以色列同種呀

香港人如果唔想好似猶太人嘅下場，快啲一齊信回教

推呢個

十八區要人呀 屌你老母

一齊做assassin

人地玩人肉炸彈先黎道歉就太遲

[突發]今晚18區都有野搞

香港有連登教

伊斯蘭教歷史從來都唔存在左膠同和理非，勇武起黎堅命都唔要

唔係話咩勇武派之類 而係班教徒真係可以當宗教洗自己嘅根本 依樣就好值得敬佩

true

拒絕標籤

香港人立即發動聖戰：星期一至五準時返工
做撚哂公司d野 嚇死腦細

唔好攞呢啲來笑 啦手足

基督教=軟弱

你指公主果一族?

你睇吓新疆先啦

單還一單，清清楚楚，做錯要認
唔好俾人漁人得利

真心覺得想認識多啲，唔係話想信教，但大家共同經歷今次connect,作為華裔香港人真係好多認識多少少少數族裔香港人嘅文化同信仰，真正做到互相了解同尊重

無得退會架
一退就要死

可以睇由日本人寫嘅《一本讀懂世界3大宗教》

如果香港人覺得自由公義重要過層樓重要過條命中共都會淆，但我地未做到

想問點樣入到會？

十字軍東征又點睇

香港人一齊入教 用佢名義遊行

新國教

好好笑？

可以見下ViuTV KB 個虔誠到爆了解下先

其實佢地都幾善良，無乜偶像崇拜，清真寺入面無神像。
主張內心靈修之類！

認真，我哋從中學習佢地既野一定大有進步

識唔識咩叫共存呀
知唔知點解香港曾經係國際都會呀?

清真寺呢單野教訓哂d和理非
世界根本有武力先有牙力
睇下柒婆仆倒去道歉

純粹想被人畏懼就信教呢個心態唔係咁好
認識咗人地宗教先決定入唔入，唔好為入教先至去認識

好多左膠留言

你估下如果香港發生聖戰，股市樓市會冧幾多

其實佢長期搞伊斯蘭教課程，有興趣可以去報
免費加有野食加有証書 好似係

我覺得政府只係唔想將件事發大到國際將新疆維吾爾族同香港示威拉埋一齊講
維尼應該會好撚嬲

誰大誰惡誰正確
中共都怕俾人打
對綠教對美帝完全唔敢打
香港人都要有綠教既信念

呢度真係連登?

yes 每個宗教都有極端份子
咪用黎搞笑

天主教都會發動聖戰

穆斯林係指信仰伊斯蘭教嘅信徒稱呼啊師兄

聖戰好似係可蘭經有提到

如果成為國教係好恐怖既事

睇下阿拉伯歷史就知，個傳染力同侵略性真係超勁幾十年打爆曬東羅馬波斯佬由西班牙去到印尼菲律賓都係伊斯蘭教版圖

邊度有可蘭經中譯本買？

伊斯蘭出名勇武,林鄭仲唔淆到仆街

人哋係有錢嘅都有咁強嘅信仰

4個月黎一句死左咁多人，單單大獲野都未道歉

郁到伊斯蘭教即刻出黎

平時叫都唔撚出 今次玩咁大 飛住咁出黎

非5毛

香港比英國殖民先會覺得基督教最好

基督教呢幾個月所謂既耶穌又做花生友啦

仲有一大堆辦學cap水既聖公會 宣道會

雖然元朗南亞一樣有打人

不過至少都平下排

唔好下下以為基督教先最好

Google你都唔用下先
好無說服力

現實同你講笑？
又唔見林鄭去黃大仙慰問道士有無吸到TG？

啱 唔可以叫錯

根本要勇武佢先驚,其他奴隸港豬不了

伊斯蘭教同伊斯蘭國係兩樣野黎 唔好亂up

大學讀過 個professor識講中東話
佢話未來既世界穆斯林會估非常重要既地位

佢地當所有朋友都係guest 係佢地嘅嘉賓，如果佢地會成日掛“guest”喺嘴邊，例如佢請你食飯，你想比翻錢佢，佢地會“no need.you are my guest”

佢地普遍都好熱心助人。聽講伊朗人直情熱情知你比人打劫晒啲錢之後，會送錢比你洗
真心佩服

下
幾個月前仲屌緊呢個宗教暴力
以上天堂屌72個處女黎吸引信徒
聖戰呢樣野都一直都屌緊好撚耐

其實回教佢信既係咪信先知
佢對呀穌哥係點解釋

google可以幫到你

真係，我有個南亞朋友講有人侮辱佢地宗教即刻打7你，好似之前係馬路寫真主個名

怕唔怕得罪基督徒和天主教徒？？
有好多手足

小心因小失大
回教徒始終係小數

電子版喇

我講句聖戰已經俾左膠針
我尊重宗教，亦都唔想尊重拎呢壇野發大黎青騎劫人地宗教
不過點解林鄭對清真寺咁緊張擺明係呢樣野，唔想挑起種族仇恨
但你問我個人立場，蛔不嬲都係世界毒瘤之一，人少就溫馴，人多一變回教國家，自己有眼睇啦

樓主咪玩啦，大西北果班嘛又係穆斯林嚟﹗
佢地點慘法係人都知，邊有宗教夠共產教犀利啊﹗
香港穆斯林遲早都出事一樣命運，依刻光彩又有乜用呢？

因為基督徒不是多神論，同回教徒行唔埋

利申：基督徒

其實佢地唔係信同一個神咩
不過佢地就叫真主

歐洲班大愛左膠好歡迎蛔難民咪自己玩自己，增加人口同時增加犯罪率

喂，梗係唔同喇。。。

拉

塔利班呢？
唔講咁多詳細啦，偷野斬手，亂石掟死人都係可蘭經寫架
你難保真係有教徒報復林鄭

佢地話耶穌只是先知
但基督徒相信耶穌是神的兒子，遠超先知

合法蒙面

兩個字：團結
五個字：核彈都唔割

你叫基督徒同天主教從發動下啦

香港成為伊斯蘭國既第一步

佢地一樣信上帝wow.不過叫真主
而佢地認為.摩西.蘇哥.穆罕默德都係先知
應該係咁理解

基督徒同教會過去四個月出咗好多力呀！
唔好當condom喇

蒙面有理

咁都好吹奏呀？
睇下人地點對女人先啦
郁d就石刑 教律死過法治
郁下就私刑 痴撚線

剎那細個既時候

唔明點解d左膠突然彈曬出黎

得罪宗教會引起聖戰 好似係
方仗份人...

香港聖戰

我同你都有阿爸，你阿爸姓陳，我阿爸姓王。明唔明？

佢地話耶穌只是先知
但基督徒相信耶穌是神的兒子，遠超先知

因為佢地認為死後有歸屬，所以唔怕死

Who?

信仰只是其次
種族差異（個種既問題）

美國夠有基督徒槍擊案啦，呢班宗教領袖有邊個有出黎譴責過黑警、政府，全部為咗驚冇咗藍絲嗰少少捐款就當冇事發生，掩住自己良心同教義

On9 伊斯蘭國唔係信伊斯蘭教唔通信道教咩

咁又唔係
應該係大家一個阿爺
但阿爺生左3個仔

唔好撐回教就乘機 詆毁基督教，基督教徒都有好多反共

穆斯林不了

核彈都唔割
次次少少野就上黎投票問割唔割

基督教仲虛偽，真係唔好撚提

基督教先係真正反共
人權自由全部係共產黨既反面

做左罷買先 對普通人泥講已經係重要一步

你唔好抵毀信仰喇，會冒犯好多人
真心講

不要拿宗教開玩笑

我先講句對唔住
因為真係唔了解

大家可以睇下

其實唔好再提聖戰，又話要connect人地，又挖人地d黑歷史

個政府帶頭玩分化... 不要跟佢風

樓豬係咪on9

muslim唔係宗教

但具體有咩行動，香港d宗教領袖有無出過聲，天主教教宗都起碼有批評過中國嘅宗教問題啦，香港呢，對黑警隻字不提，宜家已經唔係政治問題咁簡單，而係基本人權、人道問題。不過我知有都好多基督教徒手足嘅，在此只針對領袖及藍絲耶撚

最大既基督教國家美國咪出緊手

連普通信徙都好撚惡呢個宗教
好難相處
你踩親佢條尾佢想整死你咁滯
我就避之則吉

你係香港信教同絕食無咩分別
餐具掂過豬肉你都唔可以食,
其他肉都要係 halal meat 先食得,
等同唔洗出街食飯咁滯.
你係屋企煮包公仔麵都有動物成份,
應該唔可以落包粉.
但海鮮係可以食的.

仲有你要一日祈禱五次
最早日出就要祈
次次祈之前要搵水洗好個閪向聖城方向跪拜
所以廁所長期水浸

俾我就半日都堅持唔到
要六點鐘起身祈禱已經不認真主

係因為佢地未完全世俗化，仲保留緊中世紀用黎洗腦打杖既模式，所以先咁危險令人提防

而家香港見到果d已經世俗化左，有d基督分教可能仲狂熱過佢

咁點同.全世界最大既黑社會就係共產黨
呢個公認

香港警察隊基督教以諾團契
我 們 的 宗 旨
促進基督徒警務人員共享受主內重生得救肢體生活；??
於工作及休班時，能彰顯真理，以效法基督之榜樣；及
遵從基督廣傳福音之使命，尤其向警隊成員，帶領彼等親自認識祂。
奉 獻 支 持
盼望弟兄姊妹以禱告及金錢奉獻來支持警察以諾團契，在警隊內外推廣福音的事工，讓更多警察、文職同事、 各紀律部隊成員和家人認識神的國度。
奉獻方法：

郵寄劃線支票枱頭請寫： 香港警察隊基督教以諾團契有限公司 ENOCH CHRISTIAN FELLOWSHIP, HKPF, LTD
存款到銀行戶口：香港上海滙豐銀行 往來帳戶號碼 017-130931-001 請將入數紙於一個月內寄回以便核數及發收據。滿一百元收據可作申請減稅作用。
自動轉賬：歡迎下載自動轉賬表格

基 址
九龍旺角通菜街 223 號麗明大廈2樓203
室 （太子港鐵 A 出口，近警察遊樂會）
address電話：2799 2288
傳真：2789 2355
電郵：office@enochhkp.org.hk
網址：

美國出手都要內應外合先高效率嘛，如果香港d教會唔係咁多都係紅色，佢地出聲，實會令其他國家嘅基督教組織和應

U primary school?

其實唔係伊斯蘭勁所以林鄭跪，而係水炮車污染清真寺呢件事係會令我地同穆斯林connect，對中共嘅統戰同止暴制亂係不利，所以林鄭先要急急腳咁去跪以求挽回局勢

連登仔係咪啊

因為中共暫時仲未可以失去香港呢個城市

懇請警方嚴正執法（許淑芬牧師）
每星期的遊行示威，最終都會加入謾罵、挑釁、暴力！看見電視、電子新聞報導那些戴口罩暴徒，還有明目張膽在街口放置長鐵通，源源不絕的頭盔、口罩，還有報導中的鏹水、粉抹等……，無止境的衝擊，似乎特別針對警察？要傷害守護香港的執法者？我們怎能再給機會，縱容那些無悔意，還當街欺凌不同政見的巿民的人？！他們參與著一場又一場的暴力行動，他們是有組織犯罪者！懇請警方徹查誰在幕後策劃？有何陰謀？誰提供那些裝備？誰是得益者？請嚴正執法，不能再任由暴徒惡意破壞香港，要將他們繩之於法！

香港若沒有警察，若沒有年青人加入警隊，香港就完了！

睇下依段MV

人哋係冇阻膠有真。聖戰
唔似我地有阻膠

班警犬欺善怕惡又唔係新鮮事

講聖戰嗰班人係jm9

你都ok 弱智
港共去道歉唔係驚左佢地, 係唔想多個敵人, 比人將件事炒到上國際層面, 咁佢到時就好撚唔得閒

屌晒你地
尋晚開行動po到而家都仲未上到熱門
呢單野新鮮滾熱辣 connect全世界
依家就係最好時機！

我地fight for freedom
我無宗教信仰 但我有宗教自由

早喺六月已經有宗教俾popo當眾侮辱
打壓宗教自由之餘亦都對各個宗教不尊重

睇原po！
既然我哋係fight for freedom
咁我哋更加係時候聲援被打壓宗教自由嘅人！
快啲一齊討論！

係時候搞個 尊重宗教自由大遊行

入教之後就冇得食豬肉,又要每日祈禱5次.一年有一個月要齋戒,日落前都唔可以食嘢,有啲連飲水都唔得.仲要世襲化,你係入要考慮清楚.但首先要知遜尼派同什葉嘅分別先.前者係改革派,主張選舉哈里發,後者就由權貴或者穆罕默德後人擔任哈里發.

其實呢個教本來唔太差，睇返中世紀歐洲ON99黑暗時期，中東伊斯蘭世界其實唔係咁封閉，以路撒冷可以住非伊斯蘭教徒，只係收下人頭費唔係貴;當時有好多學術發展。

真到1942年Salafi movement就搞禍晒!

其實係指真主嘅追隨者.

入面有解釋晒

好似正常人會驚精神病人咁
又無救護員可以捉佢地睇醫生

其實有4個仔,其中一個係太平天國嘅洪秀全.

我想認識基督教 佢地第一個企出黎既宗教
又唔敢無啦啦去教堂 又怕搞亂基督天主2個宗教比人壞印象

剎那成條line都有講

有咩分別？
搵咗好耐都搵唔到可蘭經中譯本

一直想睇下入面到底寫咩

穆斯林 同 什葉派係敵對同分支?
新聞都成日講呢2個名

唔建議女人信伊斯蘭教，男尊女卑
同埋記得好似某d國家仲可以一夫多妻

建議你睇下<<伊斯蘭新史>>呢本書,內面有講穆罕默德嘅生平,同伊斯蘭教各樣嘅知識.我最近都睇緊,打算睇完先再睇古蘭經.

同意

新疆人發動過好多次
相反係其他穆斯林國家睇見新疆人咁都唔發動聖戰
同埋聖戰唔一定講戰爭
可以解內心嘅努力奮鬥、克服慾望作戰
就算講戰爭都有好多規條 完全符合比例原則 同恐怖襲擊完全兩回事
要秉持聖戰精神
穆斯林國家起碼要全部退出一帶一路

/「聖戰」（Jihad )是另一個經常被挪用來恥笑的字目。N年前讀書看過此字的來源，它變成今天大家慣常的理解，跟美國媒體一開始就具不懷好意地胡亂使用有關。總而言之，「聖戰」絕非等於戰爭，更非等於恐襲。

在伊斯蘭教義中，「聖戰」分大成和小成聖戰，較多人信奉的是大成聖戰。「聖戰」字面上的意思是「努力、奮鬥」，奉主命成為阿拉喜悅的行為、或心靈克服慾望野心的征戰的，則為「大成聖戰」，也是絕大部分穆斯林在追求和相信的、「王道」般的「聖戰」。

至於小成聖戰沒錯跟戰爭有關，而且也明顯指向叛教者和危害伊斯蘭教者，但拜託，《可蘭經》對伊斯蘭教徒的戰爭法則，有著明文的規定和約章；其中包括但不限於：不能殺戰俘、不能奴役穆斯林的投降者。在動武方面，伊斯蘭教要求任何動武者一旦確實動武，需動以均稱、合理的比例和原則。總而言之，如果大家記得讀過中史的春秋時間，諸侯會因為禮樂問題而要打仗都要守規矩（宋襄公因敵軍正在渡河而拒攻擊，因不乎「禮法」），伊斯蘭的傳統戰爭觀不會比中國的道德要求低。/

為左信仰可以連命都唔要，因為相信死後上天堂，因信仰而死會高級d。
1000 年前基督宗教（即而家天主教）都係架，十字軍東征都死好多人

係近代基督教（新教）個信仰核心強調信耶穌就ok

你個名

咪撚癲啦樓主

樓主：開始愛上伊斯蘭國嘅俠義風骨

野可以亂食・・・

最憎Muslim 揸住把刀去傳教 一係信一定死
不停發動宗教戰爭 整個中東都亂到
各國要忌佢 因為佢地係恐怖份子咋
垃圾宗教
屌你啦

個個Muslim 都係極端分子

派系係分什葉同遜尼，信教嘅人叫穆斯林。

穆斯林係教徒既意思
什葉派同遜尼派先係唔同分支

咪就係，你樓上條左膠對呢個教都唔知有咩認識就黎話我亂噏

十字軍的最初目的是收復被穆斯林統治的聖地耶路撒冷
因為聖城畀人搶咗 所以先打鳩Muslim

*一係信一係死

蛔教本身都極端啦，只係isis係極端既極致咋
亂石掟死女人呀
偷野斬手，當眾處決呀，有冇睇沙特新聞呀？
真係以為我鳩噏

你自己上網查下回教

KKK

全世界都怕左教宗發動十字軍

常識黎...

冇人怕香港堆noodle arms part time 社運

睇黎你唔多了解宗教本質
好多時有溫和或激進
多數激進到做恐怖分子嘅都係有人曲解教義 或者用仇恨鼓吹出黎

例子有
天主教 十字軍
穆斯林 isis

唔撚信

蛔教教義本質容易產生極端分子，鼓勵以牙還牙逼人信教，人口少就安分和平，一多人就會原形畢露逼你包頭，唔准食豬
睇黎你唔多了解蛔既本質
到最後，根本宗教都係文明毒瘤黎神神鬼鬼古人作既故事書都好信

佛教 少林寺？
天主教耶教咪一樣垃圾

佢數量少個陣就好和平
比例一多就來料
我記得有人post過個穆斯林比例問題

伊斯蘭
唔好加教字

呢度竟然開始吹奏伊斯蘭教

最勁係制得住班婦權撚，女人係應該住內，唔好拋頭露面

自從有左伊斯蘭，D女包到實一實

猶太人不了
煩膠人種 又比人歧視

清真寺(尖沙咀/ 灣仔) 定期有介紹伊斯蘭嘅課程
有興趣可以去上

申利: 上過

值得一提 伊斯蘭同isis其實係兩樣嘢
伊斯蘭係好尊重女性的

Muslims都有分派系㗎

耶教以前都威過
好多戰爭

唔該晒

香港人係返工精神上都唔撚輸蝕

Respect

你講緊耶撚???

可蘭經講可以打女人

話你on9都廢事，你當人地唱聖詩流架？

我反而覺得啲人係唔熟佢地, 先會怕左佢地
恐懼源於未知

唔係人人都願意為自己信念犧牲。

我希望大家趁機文宣
基本法歧視南亞裔
如果你係南亞裔
土生土長2，3代完全融入香港
就知土共同基本法係幾咁歧視佢地
土共好想香港人同南亞割席
我建議應該宣傳南亞人有中國籍
南亞人係藏族近親

入教前不如搵個伊斯蘭課程上下堂睇下係咪接受到先啦

我唔係話基督天主佛教冇做過野
而係伊斯蘭教點解可以咁癲為真主乜都得

可能我唔熟穆斯林文化啦可能佢地都有當藍絲出賣信仰

香港人「返工」為奴嘅「信念」強大有過之無不及。

有咩問題可以娶七個女人喎

話唔定可以好似猶太人咁樣千年之後復國

個問題係講緊你唔撚尊重人地個宗教成日喺到笑聖戰

sor, 真係唔應欣賞蛔教

Yup

成個post好尷尬